【呵呵呵..我要吃熱狗呀(心)】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDLXI

#StandWithOzil

1

雲加

今晚然3粒

個心

會唔會出我屁

(心

saka auba 出硬
Pepe laca odegaard Rowe 4出2

安似後備

李城如果冇人傷full team 嘅話前四應該絕對冇問題

正路
呢一場係打比戰冇空間出嚟俾佢搞笑

有冇人知而家英國返香港要隔離幾多日

21

21 好似係
返香港屌女?

渣士就算Maddison傷
冇10號依然keep住攞分

達狗冇10號隊波就死晒火

而家係咪冇直航機返嚟

前鋒把握能力都有分野啦
撚羊開季果段時間柒到季中

我都想知 有冇人答到我

而家華dee啲狀態都幾差吓

好似唔係好見新聞有講恢復航班

差極都入到下波
撚羊狀態差果期門前大漏 省龍門 炒飛機乜都有

topic唔夠搶口

樓豬回哂塘了

陣間半場1.5大

一講啱啱就派膠

真
好失望

我比大家公投左個topic
我真民主普選黎

屌你華dee係咪食咗爛屎

買好大?

過唔到呢關下一場都唔使掂

(心)

淨底啲場全部12點前
C服到

無屁屁

佩蕾斯入呢球我哋應該冇乜人做到

羊

仲有其他驚喜

女子隊每次開波前都出個post支持男子隊

今日好似未必贏到

今晚輸的話前6唔駛諗

今場拿卡

有冇完整名單出到嚟

達仔又勝利11人

達唔用比狗

心）

今晚會唔會全大波

賣啦

跟

夏天買硬右閘了

達犬終於做岩樣野

基美

（心心）

竟然唔出撚羊

唔用撚羊打前鋒
安哥後備

馬里無後備

唔出羊 比狗 浩狗
Laca正選
Rowe odegaard一齊出

真球迷陣

神童已上位

其實覺得呢件會買唔起

屁屁呢

球迷陣
如果係無自爆既情況下都輸就無野好講了

呢排盧卡斯走去踢攻中

屌 又esr 奧狗一齊出

冇羊

件積奇好靚

O11定係esr先？

拿卡打熱好醒神的…

歐霸正選啦應該
今場巴丁都無位踢

估唔到唔出auba

雙核勁

X34求求你

咁出odegarrd法
鍠狗夏天一定開價80m

淫賤走位

下一季嘅作客可唔可以用呢種配色

Esr 打翼廢到On9

張伯斯 葡哥 阿叔 夠了

今場球迷陣葡哥

上次踢落麻麻啵

球迷陣

有拿唔算啦

夏基美

垃圾嚟

拿哥好勁喎

咁都唔球迷
對熱狗有波入

原來對上一次主場對熱狗已經係2019年時間過得好快

同o狗交叉換吓位

勁就唔會搞到雲加敗走

伊軒拿祖戴帽

垃圾得過你u23就黎降班

冇安唔睇了

你都唔會預皇馬會放比你啦
咁當然要用盡

拿卡再縮入中場換下

走位淫亂到

真
想睇我安carry

冇屁屁點贏

Sky Sports report that Pierre-Emerick Aubameyang has been omitted from the starting XI "for disciplinary reasons".

Wtf

auba left out for disciplinary reason

嘩
拿祖3粒
三場入咗五波

場場正選都唔同人 但踢出黎效果又好一般

E恩拿組開季明明波都控唔掂

無左韋達一盤散沙

5:0

會唔會全部人佔中了

交出隊長臂章未

有咩紀律問題

華dee 係咁餵波比佢

定過枱油
安哥準備變陣

但都係有後備

多仔個陣都係咁
係咪要賣走啦

錫菲聯俾人入第二粒之後崩潰咗

西追同屁屁先有加乘

又有DRAMA睇

羊唔做隊長之後比邊個做好

阿仙奴隊長專出25仔

係咪之前 疫情紋身
不過又無理由隔咁耐先罰

達下半季真核:
Odegaard saka xhaka Luiz t仔 leno

剩番既正選睇星座決定

又想點𨶙樣牙 紀律問題

仲有邊個肯接蟹貨

嚴明治軍

沙哥

葡佬有啲慢 會唔會比兒子同Kane屈到傻
雖然比狗都守唔到佢地

快啲躝

電sir

牙羊可能向臭蛇吐口水

估唔到反羊黨大勝

會唔會影響士氣？

唔係唔想俾佢但係佢屌過球迷

拿哥

買對家

羊狗搞事點搞

做緊10弟 驚西咩

快躝

佢下年都走啦！

痴撚線李城
拿祖差啲大四喜

又有新一輪捉鬼行動？

今晚唔洗睇了

係drop就後備都唔好擺啦
又要威又要戴頭盔

反羊

佢做錯咩呀？

拿狗capitan

因為ig首歌

罷操？

有真隊長沙哥怕咩

咩歌？

對波唔落場都夠精彩

羊狗走啦

佢唔自爆都偷笑啦

咩事/歌

出2個攻中 爽了

遲到咋嘛玩咁撚大 仲震開到聲

係咪岀口術撚摩佬咋

成條中後場有邊個未爆過

致命回傳
紅牌
禁區飛鏟

達蛇玩政治玩到上晒癮

達狗傻撚左

唔聽話應殺！

最後得番成隊契仔

又無屁屁

拿狗仲好啦好撚熱血

冇人知auba咩事

鋪路同球員反面

下季過檔教疤塞

今晚迷拿唔駛多講

今次真係球迷陣 你地想要嘅都出哂

唔講得

唔知
只係話紀律問題

無安………

唔好提

有無人已經唔想睇

好𨶙有guts 達蛇好野
跟雲加學到野啦 擺落後備就可以振聲威

留力歐霸

淨係成績學唔到

爭mari

雖然Gabriel都有入選部分球迷陣

又jer

會唔會口術 半場即刻換

落後驚死佢唔換咩

熱狗傾扮傷最後正選

我地隊長扮狀態好最後後備

條友好撚難講 次次都儲印花

撚狗最後撚到自己

衰撚過老野

無牙羊幫佢贏賓仔 佢躝撚左啦

咁講法應該今晚而上場機會都冇

安換拿

最後要靠羊就好笑

牙達個樣幾開心咁

對面三叉戟點守

其實都未清楚原因點解個個都屌達？

如果輸緊都唔岀
證明達狗仲唔識變通過雲加

又清件反達

既然係咁擺巴丁後備仲好

真 除非係臨時決定

再見了 羊狗

反羊要一條心撐達

反達是必須

今晚睇黎都係半場決勝負

有咩臨時discipline issue
遲大到？

應該係再見了達狗

買左半主勝 有無得退錢唔玩

羊都會有disciplinary issue好少有

信拿

達狗就算16強出局+排第10都唔會炒啦

捱到頭十五分鐘先算

半大

好想知美羊衰咩

是咪又捉鬼

正常領隊都唔應該公開咁講落球員面啦

你話年青球員e.g. 細爆， 達蛇咁講出嚟ok, 年青球員要教
但羊踢咗咁多年，仲要隊長+首席射手

罷操想走？
之前多仔試過

今年真係預咗排差唔多
歐霸最多4強

細爆都無咁直接

佢話賽前紀律問題應該真係幾臨時下

想睇一陣鏡頭影到羊嗰陣會唔會黑哂面NLD都冇得出佢

唔會啦 咁老 都有咁高人工

講到咁
似會清走

雪你咪雪你 笑笑笑笑笑 踢好啲波先笑啦 躝啦

宜家係擔心未來隊波內部氣氛多過場熱
羊真係同達長鬥隊波有排衰
希望只係少口角

真 肥約 又一定有足夠出場次數 球會咁睇佢點會想走

羊vs達 邊個走先

羊啦
有人接就即放啦

達狗做左D咩黎

達都係

(FM MODE)
其他球員：我覺得教練對待隊長的方式不夠公平，令我們很不安。
士氣 下箭咀

達狗唔係去巴咩

真係出問題係要屌屌佢既，問題係大家想像唔到隻羊平時d友善態度會做左d咩激到達直接公開姐

瞓個覺一起身咩事

屌佢兩個一齊躝算啦
兩個都麻撚煩

Arteta on Aubameyang: "He was going to start the game, we had a disciplinary issue, we've drawn the line, we move on. We keep it internal."

When asked if it was a blow:

"We have other players who are willing."

Saka 訪問

Now tv 訪問saka

SAKA訪問

Saka把聲好唔襯佢個樣

搞笑能手

仲以為係戰術考慮

你個名

女人聲

就咁睇係遲到果d雞野

冇得睇now 有冇手足可以講下佢講緊咩

戰術黎 呃對家以為不和

可能係咁易頂幾句頸or遲到

廢話問題姐

問邊個係搞笑能手話係auba同雷蛇
打機數值
7號波衫

遲到應該最多都罰錢姐 應該唔會唔出咁撚嚴

Aubameyang dropped for disciplinary reasons

又乜料

原來路jj當年俾過件7號波衫saka

吹水問題nld 有乜意義嗰啲 邊個搞笑

屌
個陣咁正路嘅

而家講打比

Saka 個訪問又幾好睇喎

見到葡哥就知今場會CS

同官方YouTube啲片咪差唔多

龍仔仲未有波教

馬天仔連後備都冇

我以為專訪

反羊容撚易

巴丁應該日日串達蛇

唔肯含達蛇

真名宿反而冇得教

老實講，呢場我都會出拿卡打正選
彈彈波快速啱打呢D北倫敦打比

可能平時無咩機會睇佢咁正經對答，所以幾有趣既都
特別無諗過now條友英文都唔錯

出雙塔等死

巴丁後備都無？

好似直頭大軍名單都冇...

冰廢都唔係大名單你唔講埋……

咁撚慘

呢件等躝嘅就算啦.....

迫害澳洲第一龍

冰廢買返嚟毫無意義

仆街睇錯

買黎洗黑錢

nelson唔係大名單你唔講埋……

唔撚理
買半大了

唔出ryan就食屎啦

出邊個已經唔係重點
大戰隊長同領隊抄埋一碟
真係好撚影響其他球員
好撚戇鳩依加成件事

件新hoodie真係好靚

件特別衫幾時先有得買呀

比返隊青年軍龍蛇教啦
bould

聽日？
好似限量版

邊到見到

咁既陣

可以點買呀

達狗羊狗一齊躝

屌 達狗又玩政治

佢地咪著緊

Online store有

頭痛肚痛想嘔 點算

屌女屌到咁

Official?

我係咪眼花 auba後備

有無人有快link

扺啦。。。

打仗前先整亂軍心

睇緊now
未見到佢地著

係

Arsenal direct

世界級

你哋勁惡...

達狗坐係度答問題個件呀

佢喺多嗰陣好似都係有紀律問題

抵啦 屌女屌到個人咁虧

似Auba做咗啲柒嘢
如果真係好大鑊就bench都無得坐
同埋有講considering who he (Auba) is

BB冇事呀嘛

入檢查中心

隊長要以身作則
不過呢到啲傻鳩唔明 做錯野唔可以罰

個topic

公海開咗燈po

似係做咗啲隊長唔做得嘅嘢

公投出黎
我支持真普選

可能遲到果D野，無理由有紀律問題，但有後備

認真問 尋晚已經開始想嘔同肚痛 唔想睇醫生...

腸胃炎？

腸胃炎啫

好想買呀

睇醫生啦

認真如果頂唔順唔好格硬忍
急症室

瞓多晚睇下點...

仲唔快啲去睇急症

應該會要你強制檢測

買左拿哥首球 加油

咁都屌達真係戇撚柒鳩
軍紀不嚴何以服眾

衛衣好似幾靚
但香港回暖了

似今早遲大到
做隊長打比遲大到咁係抵罰既

你講邊件

好似有training 個件新波衫

達狗果件

拿呢件都幾正

有人話佢3粒鐘前出車去兜人周圍走

係真就真係得啖笑

屌真係遲到

咁抵罰啦

點解?覺得咩唔妥

屌佢個老母，唔撚係咁滑稽嘛

屌女屌到虧

Hoodie真心型

對面出bale好難輸 廢到仆街bale

成日食唔落嘢...

仲有bench 坐算汁到

今次真係kekeke 自己啦羊

Saka+esr
已贏

我第一下諗起auba去探老母多咗個紋身嗰單野

會唔會聽日5點一開就無哂

尤其係隊長，點做榜樣

又放smith rowe去咗邊發揮唔到佢嘅作用

呢期反底喎

可能佢寧願唔踢

你有錢乜都有

我想打中間

應該唔舒服成星期，你有咩食過咩可能未煮熟

O狗好似都踢到邊路？

聽日開個app捕住算

羊哥

撚羊閪哂面

羊個樣

鮑魚

幾點開賣

可以躝了

肚痛都算
嘔真係好撚辛苦

奧巴塊面黑到

羊要走了

戴咗口罩都睇得出

仲要唔係第一次

auba個樣唔忿氣到

躝啦

好似3點先俾人罰留堂咁攬樣

特別招數有無做功課啊屌

佢踢到右邊
但佢其實係我輪換......

閪晒面

Now on9 都講晒紀律問題

如果遲到真係抵

又係丘狗

迷達又贏

丘狗

恃住自己隊長搏你唔會雪佢就hea

羊黑哂口面

急症啦

唔睇自己辛苦，冇人幫到你

好似5點

羊狗差唔多32 係時候搞走佢

真 快躝 要買布歐

陰毒

佢本身就係黑

Arpo有確診者

邊有人要

拿下年有返正選唔使走了

晏晝5點？

有冇link

係 趁仲有啲廢老價

Auba

拿狗

L9

拿卡又幾乖巧喎

拿卡

我以前考試都試過，懷疑係媽子煮啲灣仔碼頭啲餃子未煮熟，痾嘔咗我三四日仲有啲發燒睇醫生話係食物中毒引發急性腸胃炎

拿狗好似都fit

牙達識玩

屌你比Ball個唔俾人過

拿

拿哥勁好多

賣去德甲

Racist

Feel到拿子今日會入波

拿哥打熱特別勁

唔係拿隊長？

羊係唔係紀律問題被达狗雪左？

是隊長

Bench

我都試過又係餃子 自己包餃子煮唔熟

其實廢拿比兩年約佢會唔會好過分

㩒屌唔入

阿㩒屌

屌那星
場場咁踢咪好囉
向前踢架嘛

劇本

拿個態咁好

講真今年夏天係最好時間賣

T狗前面d陰做乜剪到咁齊
成個細路仔咁

食熱狗♥️

首循環都係一開始襟屌

邊個隊長？

邊個隊長

睇黎又係踢迪恩尼一個

好多時都係禁屌輸反擊架啦對摩狗

頂拿個armband低到以為唔係佢

當拿哥死？

屁屁冇正選

Laca每次踢都好有火 好鍾意佢

多啲返嚟中場攞波啦

Now班撚樣連點解唔出羊都唔知

撚羊

Now d 講波佬收風有無咁慢，連美羊係disciplinary issue都唔知

理性d啦你

拿哥 幾好

阿狗通常禁屌冇攻門
過多陣就畀人入波

全部都係猁獌係咁架啦

餃子入面啲豬肉好易煮唔熟

係咪沙狗隊長

蘭奴高波好左

我買咗阿

最後話我豬流感

將個節奏較慢左 熱狗冇咁易打反撃

咁都中

Sor阻著大家有冇link

派對

Saka

高佬都無 斬乜鳩

係 嘢埋個ex

Party 比得靚

出波前柱永遠都無人

對面右路放題

等睇派對又藍天

saka仔轉身有pepe影子
好smoth

幫人清埋咁

呢下轉身幾大膽

Reddit soccer streams

冇安點贏

頂你，原來你都係偽毒

Saka有pepe影子呢句好怪
明明前者仲勁

💔

佢米8大隻仔

係咁斬入去

hacked. sorry.

射好撚過啦沙哥

ex嚟

暫時踢得幾好

沙哥不射

冇auba斬咩

葡哥今日傳中好正路

但禁區無人 / 得拿卡

尤其對魔佬

有人知點解唔出美羊未？

真
幾腳係禁區頂都唔試

Thx巴打

遲到

而家唔入陣間無得入

唔好下下斬高波啦

入波未呀熱狗

問題係pepe都唔smooth

點解成日用牙蘇出 落點麻麻

我想打返中間

斬撚完未

虛火

禁區頂硬係唔鐘意起腳

牙蘭少咗短傳

葡狗
燒味夠未

訓練遲到定今場遲到？

無人射

點會

沙哥飛機

Xhaka 終於肯射波

Lloris

大家都射唔出

禁區頂唔射
咁遠先射

JJ頂

派對幾爽

聽達狗講係今場遲到

哩下你又射

JJ控波

算出得靚啦羅利斯

David話唔係第一次遲

大家睇到幾分鐘

屌

Feel到㩒屌唔入比人打個反擊收皮

差啲

中楣呀屌

中楣

中眉

rowe

Esr

揀波踢

差D

壓住熱狗砌 爽

咁抵死啦，比賽都遲到

Rowe

esr

冇睇勁耐波 依家變到吓吓燒味

又冇運

玩完

可惜

ESR

落到底唔知點傳

ESR -DD

屌那星係咪又劇本

高飛曲墜

又中楣

Est好撚勁

劇本要來了

射得好靚

衝力射球

大家掛住我好耐啦

入到就靚到絕

仲慢慢妹妹好快輸反擊

好撚靚

好好睇

期待

ESR 差少少

比起前排好左好多 左右路都有 進攻幾流暢

孫狗仆街啦

對面兒子傷

Bye son

Son

兒子收皮

孫狗88

傷埋孫狗

對面係咪又集體食物中毒 踢成咁

oppa

快撚啲走啦韓國狗

似willock教

孫狗

又殺一件

wohoo

個天都幫我哋

無左兒子天都幫7達

沙哥幫手鏟多下收佢皮

好波泡狗躝啦

拳王

自殺姐

兒子傷

讓多個兒子咪撚輸plz

兒子

埃及佬教

柒達-6到

哇 屌 兒子

拿美拉都fit

走場啦 兒子

898 兒子

沒有兒子的爹地

抵啦son 狗

牙達一早估到son佢會傷

對面出林美拉

下個到哈利 thanks

埃及係平飛 洛克人係急墮

臥龍達

死泡狗最好斷ACL

似冇野

贏唔到抵屌啦

出黎打交

茅閪嚟

屌 對面讓埋son都唔贏就辭職啦

出賤種狗 有交打了

仆街出Lamela

屌差d入

雖然FPL有 son
但少個威脅好事黎

呢隻正宗狗黎

打交

幾時傷埋傾狗

你56k?

清delay 咁多

陰濕狗lamela

大茅柴 邊個會中佢招食紅

屌 賤種狗 拉美拿

利狗係咁

電話線

下個到Lamela

狗換狗

Kane啦
拉美拿wfc

羊因為紋身畀人雪？

如果Willock有份踢呢場就好

禁屌對面la 屌

Why not both

拉美拿好野黎的 果陣阿狗唔買

遲到啊

Bale咁玻璃 應該撞一撞都傷

如果係kane就好

踢得幾好 入局快咗
希望唔好再有人自爆

兒子驚撚咗葡哥

葡哥勁到son都要走場

屌那星

最憎Lamela
仆街陰濕王

沙卡熱血飛剷

對面打防反 禁屌係正常

呢場北倫敦友誼賽黎？

now旁述有睇連登

Dirty work要有人做

Mon po

奧狗有火

佢講咩？

o11 d tackle 幾熱血

拿卡draw foul之鬼

Kane 同bale 平排，沙卡一下剷斷兩隻狗腳

拿哥啲背身算唔算波壇世一

終於知唔出羊係因為紀律問題

拉到咁樣都冇牌仔

佢講收到msg 話羊因為紀律問題而被貶後備

係咪開始mma

其實巴丁係咪因為傳送組織唔夠好所以無得出

Party

玻璃狗又點ar....

派對又唔中龍

派對又鳩射 on99

Party 啲遠射

頭先一路講奧巴唔出唔出，依家話睇完網民訊息係因為奧巴記錄問題

Signal 通知左佢

派狗又唔中龍

今場既黃牌standard係咪要出埋拳先會比？

派狗

派對又去邊

party

party d 遠射食左屎

預傷一兩件

Party中龍未

今次冇飛機，但唔知射左去變

party射波冇球中龍

羊狗

水貨的遠射

埃及應該大龍

派對
比著老垃入撚咗了

派對咁耐有無一球中龍

party水貨

圾入左啦

羊黑臉到

都要睇你咩色衫嘅

Party 牛不牛

仲未打交

好耐未睇過咁高控球率嘅波

56K已足夠

上呀情慾OMG

冇球中過

沙哥明鏟lamela

派報紙

林美拉條賤種好快撩交打

成班後生 實俾人恰

所謂既標準就係無標準
下秒隨時惦下就紅

霸氣盃入左三粒世界波 冇quota啦

t仔好勁

埃射一早入左

party條仆街識遠射係咪神話黎

沙真係殺人

派對啲遠射咁廢就唔好成日遠射啦

左邊d攻勢強好多

成日影羊西面

有沙哥

對面Dum 雞

沙哥好波

24

who

拿..

拿狗又撻左

班球員好憎lamela 一拎波一定出腳

對家右閘放水？下下都跟甩

無下中龍

Laca

Esr好fit

O11今場幾多參與

屌拿

auba 係咩事

Esr 今日好fit

laca

屌拿狗

右路放題

拿卡廢撚到

下年印佢

拿卡把握力廢到

呢球咁好機會都撻

射果腳永遠都柒

摩佬好似預左比你左右兩路不斷落底傳中
然後中間派三個高佬瘋狂解圍

有清話遲到

左路T仔同esr好生

真心難射 咪屌啦

好難唔憎佢 又陰濕又茅

esr好fit

紀律問題
不過無人知詳情

講真美羊呢球入左啦

Laca....?

拿卡連goal kick 都唔係

佢遲到

係咪社交距離呢

諗起坦蛇同2 and b 左路瘋狂出波

拿狗廢到

esr抖夠

真阿狗dna北倫敦打吡零舍勁

射出邊線

好似阿迷嚟

N賓都好過佢

唯一最爽係睇佢搞9 martial

拿卡一如既往
esay餐食唔到
淨係識入世界波

Party專心防守勁到

沙哥屌打林美拉

沙哥好呀

delete jor tweet 喇

Leno 隻腳

屌你老母lml

沙哥又搞lamela

嗯。

T仔同esr真係好 j

打交味濃

踢鳩佢啦

準備打了

林狗幾時斷腳死

夾死lamela隻陰濕狗就啱

林美拉斷腳未

係咪老母又病發

打交未

2個幾時開拖

lamela係xhaka私家雞

賤種狗lml

休息好耐啦

想睇打交

同意。

熱身了

應該就快

杜靴迪阿狗

今次支持沙卡

細沙卡今場無乜波到

拉美拿幾時斷腳

打交ready

上次唔支持？

點睇美羊紀律問題

上次去死。

出拉美娜根本係想陰鳩沙加

支持踢斷lml對腳

撞樣撞埋性格

老母病發咪怪佢啦

Agger

林美賤種真係好適合熱狗

支持沙卡打佢老母臭閪

支持佢自己拗斷

下
真定假

沙哥攻擊力強到

仲有阿里

揸林寶出去威遲到都叫病發既話 佢老母一日病發幾十次了

葡哥了交打

葡哥有火

不如叫列叔返嚟打交。

今場大家都迷沙

淋美拉

葡哥呢啲先係防守比狗得啖笑

嘩 陰到

佢同dier 2條賤種

假啦梗係

場波有幾多個皇馬棄將

口upup咁，唔知係咪屌緊佢老母

佢同廢沙已經準備好打交了

列叔會打死佢

3個？

踢雷斯

雷斯都開始搞事

5毛狗NBen又入黎洗底？

1射就中

屌你老母林狗

2隊加埋4個借將？

輸了

點解X條垃圾好似又跑得快左咁

Dklm

屌0:1

屌你老母

又幾靚

後腳通渠

笑死

人地第一腳

On9

屌玩完

靚到

靚撚到 屌

讓你一個兒子都豬

劇本劇本

靚撚到

話撚左好撚勁

頂你個肺

咁L靚無嘢講

賤種入波

咁都入

比賤種射入

劇本來了

一下搞掂你

就係冇踢斷佢隻腳

又輸

屌又係呢招

屌！！！！

拉美拿呢條撚屌幾時死

比你地劇透

㩒屌輸波

廢隊

劇本到

廢到

又真係射得幾撚靚

廢撚到

俾人侮辱式入球

攻咁耐又係俾摩佬一下收皮

垃圾阿狗 無孫仔仔一樣屌打

阿迪達私家雞

無得救
快手追和啦

拿卡條仆街入左咪唔洗咁啦

入得咁靚真係冇嘢好講

話撚咗

屌，第一腳射門就搞掂

同意

柒到比人一次就穿

抵啦
幾球機會唔入

屌真係畀摩狗剋9住

屌 睇漏林美香

有輸過俾呢招咩

點解比熱狗買撚左

有無咁靚啊屌

輸多幾球啦

劇本美羊救世

ON9 俾熱狗一攻就入

下年好賣

㩒屌唔入就豬波

條仆街要空難死

痴撚線，次次對熱狗都輸運

agger

一腳就KO你

禁屌一下朱

帶三場打比閪三場

又幫人起機

原來你係阿狗，旺旺旺

躝喇阿迪達

話左妹完唔撚入就輸

屌，點能樣射架

我哋六腳起腳0中
佢哋一腳即中即入

垃撚圾又係到慢慢踢比人入一粒
屌你老母咁撚保守落去踢英冠啦

右邊葡仔失撚晒位

Big6唯一冇贏過熱狗

咁樣輸

射門6：1輸緊0：1

心情好複雜
半大快上

兩個唔迫 仲要縮

比個最仆街既入波
阿狗真係死撚左佢啦垃圾

魔佬又搞啲少動作串7人

又要俾摩狗串

垃圾阿狗 執柒咗佢啦

達狗

半大快

準備兵敗如山倒，買定熱狗ng先

勁過斜恩

永遠都係咁

有控球有埋門但冇波入托柒咩

好撚廢阿 達狗我屌你老母

條垃圾都有人吹奏 玩膠都咪撚玩佢

禁屌輸波

本身呢個陣為羊而設
又臨時雪佢
兩邊爆到落底都無人搶到點射波
有羊係到應該多好多機會

唉

丘狗真係好撚on9,係咁講咩仲有球仲靚

個賤種lml 叉頸無紅牌

摩佬啲波係咁怪自己浪費機會

其實係咪即係篤波子

泊大巴 等你攻 一陣防反入多你一球

咁差幾皮

你把口臭到

快撚啲換奧巴理撚得佢乜鳩紀律問題咩

臭sir第一個頭三次對熱狗都輸嘅領隊

出巴丁/nk 都好啦

年半第一個入球都勁

食（阿狗）熱狗容撚易

又係呢招

條撚樣針對巴丁啦明顯

爭氣啲啦

Is London still red

摩佬對我地個勝率高到好離譜

又係劇本

博唔到

達狗 收皮啦

開post吧

前面無人識射波

葡對兒子仲好戰
兒仔剩係識屈速
摩奶啲個人技術撚到佢

奧巴準備緊開party,唔好阻佢

白左幾季喇
比熱狗騎住

拿卡同一時間分飾兩角，響阿仙奴就係拿卡，響熱狗就係盧卡斯

足總不意外

達蛇又準備破紀錄

踢得咁撚少

又中柱